5毛空群出動瘋狂狙擊泛民

太明顯了
低級5毛

落胃零出左新文嘛

有錢維穩無錢抗疫

五毛？
唔啱聽就叫五毛？
講到飯民唔似五毛？
當年佔中邊班人日日對勇武派割席篤魁？
邊班人N咁多年來屈勇武派係中共間諜？

駱慧寧講咗話9月唔可以比泛民贏
大家知咩料啦

我都變埋泛民打手

至少宜家冇割

你不如講返清朝既事
仲戇鳩鳩咁

好似搵你

Peter今次真係心灰意冷

#127 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講到今日就冇咁？
元旦遊行邊班人捉鬼搜袋扯人面罩？
邊班人一見人掟磚掉汽油彈就話人係臥底？
係咪唔記得咗？

保皇狗打手捉鬼？
我見到

我直頭block咗條友 冇佢咁好氣

好慘
俾UST南亞仔block左
心灰意冷了

岩呀, 你連少少野都唔忍得
就咪撚學人反共產黨

人地安華當年比人老屈雞姦, 都要同馬哈迪合作

份篤灰報告太爆 點都要搵野spin走

民建聯同姐姐唔跟劇本屌正苦慘成condom

技窮

Hi sir!!!!!
請起底！！
Blocked!!!!

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

中聯辦落左order

點都好啦 係唔投少數派
出啊

9月chi na仲係唔係度都未知

Exactly

支共驚立法會過半